---
aliases:
- ../announce-applications-16.04.2
changelog: true
date: 2016-06-14
description: KDE випущено збірку програм KDE 16.04.2
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 16.04.2
version: 16.04.2
---
14 червня 2016 року. Сьогодні KDE випущено друге стабільне оновлення <a href='../16.04.0'>набору програм KDE 16.04</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед принаймні 25 зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі akonadi, ark, artikulate, dolphin, kdenlive, kdepim та інших програм.

До цього випуску також включено версію з подовженою підтримкою платформи для розробки KDE 4.14.21.
